［藍絲瘋傳訪問］呢個奶共英國鬼佬係咪活係平行世界？

而家好多藍絲傳緊呢段片

1） 話示威者係暴徒，蒙面破壞
2）話遊行唔係好多人
3）話自己半世人住係香港，愛國愛港
4）話示威者阻礙香港同中國既民主進程
5）話如果係西方民主國家一早射實彈殺哂d示威者
6）話香港好自由好好，年青人唔珍惜

佢叫Peter Bentley,英國人
應該係佢fb

Youtube 留言勁多大陸人，見到d comment 都想嘔

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

咩人黎？

唔知呀
淨係見藍絲group 拎呢個英國佬黎打飛機

屌你老母
我地有2017諾貝爾和平獎得主
冇人講過？

編譯 環球時報

話香港同中國大部分地區都好自由...
真係high大左

求其搵件
廢鬼就代表

覺唔覺個口形好似唔夾咁

推下先

1000個鬼得一個咁諗就攞黎打飛機